有冇人覺得今次港豬屌示威者嘅數量明顯比5年前少咗好多？

唔知係咪圈子問題

今次堆on9 gp個個都係清一色屌鳩班黑警暴徒

堆左膠都冇乜野表示

連藍屍親戚同同事都冇出過聲

睇嚟港共今次真係開大咗火

因為不成比例
警察開槍而市民近乎無暴力

當年928，頭幾日都無人屌示威者

d和理非縮返哂入老母個閪

睇成日TVB 都淨係見到啲戴黑頭盔、著藍衫嘅人打人同開槍

有某啲團體衝出嚟柒，話示威者暴動，吓？

唔覺

再提一下大家遊鐵河時候要守法

[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

而家先第一日

因為本身條逃犯條例都大把藍絲廢中反對
宜家有班人出黎幫佢出聲
佢地邊好意思屌呀仲

就連啲五毛成日掛係口邊既扔磚都見唔到
拎咩搞？

係，全體同事不分老中青睇電視時都屌到黑警反艇

我返工果度d說話難聽過粗口

單純因為殺到埋身姐

啱啱睇左一眼 baby condom

好多都係撐警

今次就算失敗，都點醒咗好多人，仲多過上次雨革

我公司坐左後面班MANAGER笑鳩個之前倉仔今日冇番係咪出去食TEAR GAS

民意而家大致站在行動者一方, 唔好再話港豬啦, 人地撐緊你, 唔好鬧X人.

打少左幾個字

主要係班藍絲自己都驚撚左條逃犯例 搞到好似冇乜聲氣咁

因為奶共公司叫員工唔好係media 發表任何反中言論，否則秋後算帳

就算泛民割蓆文都唔多見

咪撚做啦

應該係2個之間私怨唔關政見事, 更加唔關我事, 不過無意間聽到覺得UN耳啫

癈老依舊係癈老，講乜野都唔入耳
不過我知好多中立同政治冷感既人有轉軚

中國化